「突發」新聞稿流出

我地全香港只有有限既防暴警力, 尋日已經部署左係港島區. 而元郎呢個突發情況, 係防暴警力不足既情況下,已儘快調動可調動既警力增援. 我地唔可以係當值警員準備同裝備不足既情況下貿然行動, 咁只會令情況更加危險.

我地警方已經係可行既情況下儘速調配警力抵達.

希望各位市民出門留意自身安全

避免前往危險地方

推

我咁大個人未試過有沖動咁想斬人

克警同老黑收到西環呢個order真係開香檳
呢個機會佢地等左幾耐

光明正大咁合作

呢個已經係最大容忍version
除非佢地班仆街夠薑合理化班鄉黑

強烈建議自組區保衛隊
全民習武